如果香港選特首要dem beat宣傳會點？

我係！ 林鄭林鄭林鄭月娥
賣港奶國唔撚會拖

dem好少少
ok?

呯呯啪！呯呯啪！呯呯啪！
呯啪！呯啪！呯啪！

full address背過幾多次呀??

企起身
全部企起身

再黎多次！

Yeah Yeah Yeah WOW~連成一線

....

林鄭林鄭最撚fit
大灣發展冇甩beat

如果你個政務司司長搞婚外情，對象係你嘅律政司司長，你點處理？

請講出其中十個立法會議員ge生日日期，唔准諗即刻答！